黃大仙下邨鄰居嘈交 男子遭剪刀插喉攞命

痴線

哇，我住附近

呢排好多嗌交就攞人命嘅新聞

係咪呀叔黎
咁激動

我朋友平胸暗瘡肥婆住果度

香港人壓力愈來愈大

誤殺